聽日建議帶以下物品

水，大陽眼鏡同埋遮

推

落雨會唔會廢左？

卷保鮮紙再卷膠紙 easy

大陽眼鏡

高招喎， 平，易整

濕水重咗仲勁

草木皆兵 出街睇報紙好合理

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

最緊要，周圍都有得買

有無咩油係最滑

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

早排唔係話要杯噶邊隻食油GE咩?

小心唔好買錯